跌幾千點已經完撚完咁既樣

真股災嗰陣應該屍橫遍野

人類總是犯相同的錯誤

咁既說話都講得出 果然為左賺錢而不擇手段 自私到極

明明心諗 "玩撚完"
結果打左 "完能完"
怪唔得咁多負皮

每個年代都有你呢類人嫁

又有連登估神

準備做大䲔點心

樓災仲好睇
急不及待想玩玩

經濟好，失業率低就難見到

股災可以幾年完全唔買股票
樓唔買都要捱貴租，供得起都唔會亂賣樓

係連登講樓災，個個當你傻仔
但係樓上講冇股災，個個當佢傻仔
但明明兩樣野性質大同小異

你繼續咁諗係啱嘅

人人覺得會爆就無事
人人覺得無事湧哂去買就一撚定爆

啱，香港唔會再有股災同樓災

我諗你去到80歲都未有得睇

有你呢句即刻放心哂

個個都咁講，真係離樓災不遠已。
而家情況似 1995。

樓災應該好難見到
政府咁努力托市

睇數據la..
個時幾多人借上借炒
個時幾多人未斷供
個時幾多息
個時有冇150蝗

比你睇得到就冇黑天鵝啦

講到息率，而家一點幾一定未爆得，但我一直強調愈接近三厘，就愈大危機。

另外，唔好睇少啲蝗嘅恐慌，一個新聞已經足以令佢哋盲搶盲沽。要記住一樣野，佢哋買樓等於我哋當年上大陸買樓，唔係攞嚟住，係攞嚟玩同炒。